思憶如水似年華 求下句

請賜教

千億填海靠劉華

屌你老母臭化西

舊情若夢像曇花

Ps: 9up

開始對狗 打!飛!機!

前塵緣盡仿煙霞

春夢如梭若花火

人生如夢莫虛度

情緣似花盡飄散
（好似花瓣一樣 各散東西再不相見）

年華似水如思憶

賓州大道呑不盡

曼玉旗袍正到暈

污糟邋遢似阿差

利申:唔歧視

刀劍若夢勝春秋

印度仔

生死勘破若夢幻

醉生夢死映鏡花

乜柒野啊叉

歲月如梭似去秋

悔恨化煙成故事

誓言化煙扣胭脂

hei ar hei ar hei ar hei ar hei

華田似水如可力